南韓經紀公司Big Hit將上市 防彈少年團每人分獲近百億韓圜股份

〔財經頻道／綜合報導〕旗下有當紅男子團體「防彈少年團」（BTS）的南韓經紀公司「Big Hit娛樂」預計在今年10月上市，該公司擬以每股10.5萬至13.5萬韓圜的價格，出售713萬股新股，有望創南韓3年來最大規模IPO，Big Hit娛樂並已向防彈少年團的7位成員，各均發6萬8千385股普通股，若IPO收盤價漲至每股35.1萬韓圜，則每位防彈少年團的持股價值將超過240億韓圜（約新台幣6.4億元）。

······

Big Hit娛樂的股票發行價格，目前定在每股10.5萬至13.5萬韓圜，若價格最終定在每股13.5萬韓圜，則防彈少年團每人的持股價值將達93.22億韓圜。

Big Hit娛樂預計，在最佳情況下，該公司股票IPO開盤價將達發行價的兩倍

·····

據Big Hit娛樂業績，該公司受益於疫情下的線上音樂會和專輯、週邊商品銷售，其今年上半的營收為2.48億美元、營業利潤約達4200萬美元。